點解戲院每場有4個連位一開始已經售出？

有冇做戲院解答到

唔好問

留比人睇.

留畀老闆同佢屋企人，方便佢地一家行行下街突然想睇戲

後備，留俾突發事情

冇售出，根本係唔會買到
原因上兩個回覆講咗